(Duffy fans入) 東京迪士尼新兔點睇？

早個排Tokyo disney sea出左隻新兔叫StellaLou

個人認為好樣衰

大家點睇？

係咪佢放到人咁大隻先奇怪咋
縮細返做公仔size可能就會好得意

係順眼左嘅，但都算唔上係得意

都好撚耐 好撚柒 但條女又喜

Duffy最強